(窮撚家庭入)寧願留係窮撚屋企定比有錢人收養

身為窮撚家庭出世既你，姐係連登仔成日叫窮撚咪生仔既果種貧窮程度

如果係你有意識到窮唔窮果陣開始比你揀

會揀繼續留係個窮撚家庭，定會揀比有錢人收養？

比有錢人收養
留係窮撚家庭

窮撚生仔，然後最基本既都比唔到，仲要日撚日鬧你生叉燒好過 教又唔識教

緊係有錢佬啦
窮撚家庭通常雙親都要返工 冇時間陪你
有錢佬又係雙親都要返工 都係冇時䦘陪你
但有錢佬比到你物質上嘅野唔知多幾多皮啦
老閪都要有錢佬

真係淨係得錢？
我覺得有錢同好多野都掛勾
教育，學識，遠見，計劃

屌你咁都要諗？
弱會都揀有錢佬啦

血緣真係唔重要？

血緣都唔係自己決定嘅
到底有乜咁重要？
你逼我流你嘅血架

對自己好嘅就係好父母
生娘不及養娘大
明唔明

岩 做窮人通常識埋啲mk 少見識冇內涵既人
仲有有錢人唔會成日借你錢跟住又唔還

做窮人
平平凡凡不好嗎？

人脈 社交
真係差好遠

唔好偷偷留負皮
可摸耳講下

我有留言

富人也可平凡生活
窮人就連選擇嘅機會都無
而且所謂平凡
其實只係做奴隸
日復一日付出時間心血
為嘅只係兩餐溫飽
其他成果就俾哂有錢佬

點為之平凡？
想參加課外活動都唔得叫平凡？
想有張正常高度既書台做功課都無叫平凡？

你一個人留到2個負皮係咪？ 咪衝出黎啦

有錢人唔會收養你

你做左咁多假設
邊個話會窮撚一定窮一世先 你知先可以預知未來

我見唔到有第二個負皮

你上邊話自己要平凡嘛
咁我問返轉頭
做有錢佬個仔
可以由一開始就安安樂樂平凡過生活
點解你要揀做窮人
之後又要發奮搵錢
死捱爛捱捱出頭
之後先去過平凡生活？
我明現實係無得選擇
但依家講緊有得揀
我理解唔到點解要拿屎上身

我打果句已經兩個
而家已經3個啦
你收手啦

我條問題已經好清楚就係為免有文盲
點知都係有文盲
講緊窮撚家庭，唔係講緊條友日後會唔會脫貧

我都係出返去先啦

真係蠢到無眼睇

唔係針對
但呢位巴打充分表現出窮撚家庭既特質
詳情睇#4

我覺得係個人能力問題啫
窮仔都有好多叻仔
不過好多時佢地會變咗
去走精面 唔係話自私 不過會自利多啲
環境生活所逼 無計
你當佢地係dio
都好慘架